有無人覺得自己一世都唔會拍拖（12）

繼續燃點上個post嘅火
圍爐

繼續圍爐

有感而發.....
拍拖愈耐，絲打就愈上心，巴打就愈無心🤦🏻‍♀️
係咪所有人都係咁呢？🤔🤔🤔

所以， 巴打都係信唔過🤣

哇， 勁啊😱😱😱
日日做？ 通常做幾耐？

唔係啦🤣🤣🤣
都係同學

唔會啦，手已分😂

連登巴打自己搞活動， 搵絲打去，總有兩個岩傾嘅👍🏻👍🏻

未遇到者。
總有夾到嘅人

咁你覺得巴打容易有第三者定絲打容易出事？
我身邊就巴打出事多
利申：巴打絲打朋友一半一半

Oh 希望你搵到個更好

重訓做唔到30-45 分鐘😂

始終未遇上對的人
有時想真心識個男仔frd都咁難 好灰

冇人應你我應下你啦
依家坐左喺地下放空自己

有幾難？女仔主動啲就得

第一同埋第二句有冇關連
你想識男朋友+男性朋友

繼續前排圍爐 升級練等 轉職轉技

[member]係咩玩法 想做左弱質纖纖嘅女仔？ [/member]

咁就灰d🤦🏻‍♀️

我唔得🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
成日肚餓係咩玩法🤣

有陣時懶到連餓緊都唔去食野

唔係應該要增到肌嫁咩

變左努力運動分享區🤣🤣🤣
正👍🏻👍🏻👍🏻

無
有緣ig就會見到，宜家固定一星期畫一幅
最擅長畫百變怪人物
圖示為某畫家ig頭像

點解變咗做gym 貼

未經歷過
答唔到你

點啊🙄
巴打好唔可信

搭唔到口
冇做過gym

唔使一定去gym 做

唉....飲酒好似好難搞🤣

唔訓?
不過覆得你代表我都未訓

可能高度問題 同埋成日被人誤會

依家想識男性朋友多dd

毒撚自high區
利申，中年毒撚

唔係啊 操下肌好事黎

被困於ex既結界入面

毒撚冇機會架啦

明明想專心發夢，點解又要揾翻我

關高度咩事？ 誤會有男朋友？

忘不了你.....忘不了 佢有咩持你放唔抵

好高？

無睇過，但唔知點解咁多人畫佢地

搵我就岩
男朋友就不了

搞返個飯局 大家互相認識下

我想拍拖

唉⋯ 一早見到呢個po連早餐都食唔落⋯

對唔住 我唔應該咁早推post

Ok丫 你搞？

當減肥

以前睇過個心理學研究，話汁靚自己個人其實會開心左

我都唔知
或者好簡單 就係愛

驚d咩

Let's Go

新post LM

岩岩比個賤男呃
佢所有野都係假
名係假
電話係假
故事係假

比我發現到佢有正印
好想話比佢正印知，佢係出面隨時唔止一條女

但你好愛前男友啵

未轉名者
咁嘅人點愛得落

壞男人總是吸引

個個感情台Post都可以講做Gym
想講做Gym不如你地自己開個新Post
貼條Link做分流算啦

成世冇拖拍

做啦做啦
年中見身邊啲人個個話要立志做嘜做物
最後肥過豬西

D人神化曬做Gym呢件事
日日都係D Sales係度搞事
明明做運動仲有其他選擇

搵左好幾年 玩下交友app 有d都約過出來 但仲未搵到

食家？定畀人撚？

洗唔洗咁大反應
開喺體育台冇絲打

比個建議你姐
體育台唔講體育野唔通講心事啊

比人撚

你係仔既話正常
撚多幾次你會懷疑呢個世界

自從對上次分手後， 真心覺得應該唔會有人鐘意我呢種類型既人

係仔 所以都開始懷疑人生

怕搞完得巴打

搵返同年紀囉 同埋睇你接受到細你幾多

你個名 改名啦 好恨前男友

我想報復

話比佢正印知la

佢知你發現左未先 唔好搞咁多野啦 當自己無帶眼識人 重新上路...

終於得閒番黎圍爐

啱啱都撞完嚟
仲要原來出晒名我都唔知
覺得自己好柒 完全唔敢同人講

A2，每次分完手都覺得自己唔會有下個，因為自問男仔性格做開運動又頹底。。。

擺佢上黎 叫巴絲提防下

擺晒佢啲資料上黎

佢前線巴嚟㗎 依家講嘅話影響士氣

連登都唔少佢d 嘢俾人post過
係我自己戇鳩睇唔到者
俾人呃完先發現

好正常因為我都想

唔好呀 點解姐

又變運動台 呢到好多巴絲都有做運動 join埋一齊 話唔定搵到緣份呢

Ex係喺DSE考體育識，每次都會覺得佢地盲先簡我，科科

開心圍爐,有預感A0 A到天荒地老

方向正確

4年姐我18年

我

佢係唔係前線巴對成件事無關係嫁喎

唔講出黎咪繼續有受害者出現

呢啲人同警察一樣要被清算

呢啲撚樣快啲post啦
最憎人借社運食女
遲搞到成個運動變質

有無人想知多啲呢件事啊 公開我暫時都唔敢 不過想知可以私人再講

唉 圍爐圍圍下圍到咁

講完由第二個人爆出黎ok?

可以傾吓但係都係唔敢公開

同意

我 唔係認識唔到女仔 其實試過幾次未正式拍而係觀察 但覺得自己一人嘅自由係最正就無繼續 而覺得一個人仲係好開心

我覺得唔可以一竹竿打反一船人

我覺得呢個變咗常態

女朋友發現我對佢扯左
老尷

唔對女朋友扯咁應該對邊個扯

人地女朋友

又派狗糧

對男人扯咪唔老尷

大家發現互扯點算?
下一步會係點?
互相撫摸?

賤男有咩好傾
好男人就傾下介紹下好過啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (76)

有無介紹啊

屌
22a0
有無絲想摸我碌鳩？

留咗tg

我手勢好好

生命面包ok?

Come on

小心俾我搞到秒射

我可能會舒服到叫出黎
唔好介意

邊有男人係唔鍾意男人架

其他星座唔識 細妹金牛都可以講下

祝你成功

搵日公廁ok?

咩意思先

gym帖無啦啦變gay po

Gay butt可塞
殘廁go

刁主席夠米8架喎

見你地變晒hehe緊係要stop下你地

我小學先版得米七

係度呀我

Gay butt可塞有時上下連登真係幾開心
俾你地d 搞到對著部手機笑左岀黎

一上水就發現呢度啲巴開始做hehe
有咩感想

我join呀

係

好啊～

遲下先比tg你
依家想摺埋一二邊先

我記得你上個po出現過！

又摺

好得意

勁！

A0仔入黎say hi

連登 臥虎藏龍 ，大家偽毒姐扮hehe姐~~~

咁正

係呀hello

Hi

懷疑緊人生

希望你搵到你既1仔

覺得自己同個社會格格不入
融入唔到正常人既世界

定係hehe扮偽毒

點格格不入法
如果你係指毒撚性格可能要改了(我都學緊)
但可能係未預到志同道合嘅人先覺得同身邊人格格不入啫

hi 絲打

Same

唔好啦
路係人行出黎嘅
冇話個世界屬於邊個嘅

朋友之間有活動都會搵我一齊玩
但係唔會主動whatsapp搵我講廢話同日常野
單獨約佢又約唔到
我主動搵佢講廢話先會應一兩句
咁樣係咪冇機
利申A0 覺得自己一世拍唔到拖

以前都係咁覺得
不過最少有啲毒撚fd
但上到大專
望住以前中學啲毒撚fd
一個二個話咁快就識到新朋友
而自己嚟到新環境
同人基本交流都做唔到
一講嘢就口窒窒
先知道原來我唔係唔想改變
而係改變唔到
只有我是真毒

對毒撚嚟講
你地覺得好平常嘅事
可能已經係挑戰

正常人社交圈都未必係你諗嘅咁好
可能都係扮出來

因為係大專未揾到圍到爐嘅毒撚fd啫
先開學一個月
慢慢黎啦
再唔係同中同或者連登巴絲圍爐都得架
記住自己唔係一個人，只係啲fd係其他學校啫

而家做緊

如果鍾意咗個 覺得自己一世都唔需要愛情嘅人會點

寧願要一兩個交心fd
好過成村hi bye fd

其實毒撚一個更開心

叫我分組難過自己做
叫我present難過考dse

我有一個， 好好彩

Thx~ 都有同中學fd繼續聯絡
但返學嗰陣真係好孤獨

發現自己都算外協 但自己唔靚仔

同我一樣 覺得自己對fd好煩膠
但係去到新環境 冇fd我就唔出聲
冇人會聊我講嘢

生快

[

Happy birthday

理科仔 21歲仲a0緊 係咪人生已經挽完

只要有正常社交技巧
實有機會既

其實男仔一樣會

平日都無機會識到女

咁八婆格嘅(sorry唔小心性別定形)
但係點樣先
其實我都幾鍾意聽八卦野
係好憎惡意中傷同講啲坦事實不符嘅野
聽到女仔友誼破裂多數係中咗樓上嗰句

*同*事實不符嘅野

其實都係睇樣

點解

有冇人咁岩一直有feel既 都咁岩對方係有男/女朋友。

4年咋，我23年啦

今年yr1已經幾乎個個女仔化妝返學
絲打你幾歲

個底唔差既話化下應該一堆仔埋身

我26年啦

加油

我連埋女身既勇氣都冇

揣測人哋心思真係好難
希望佢快啲get到啦

真正嘅毒撚係改變唔到

我唔想成為其他人嘅諗法嘅奴隸，我唔希望我會變成一個唔係自己嘅自己。

所以我係諗住單身。

揾到個女版自己咪得

其實又未必係個個巴打都係咁嘅，真係睇人

咁應該係發夢，因為我係一個唔鐘意以貌取人嘅人。

我認為每一個人都值得被愛被尊重同埋被接納。

自從兩年前分左之後就覺得自己依一世都會孤獨終老
利申 hehe (根本冇真愛嘅係依個圈到)

事關我諗過遲下會喺亞拉斯加呢啲長年都咁凍嘅地方隱居，好好地享受一吓清靜。

都好吖
反正都冇人話拍拖係必須品
反而清楚自己想要咩重要啲

我仲喺度諗緊自己一邊喺自己間小屋前坐住搖椅，煲住熱茶嘅生活。

佛系識男友
用交友app啲人又剩係想扑嘢，好灰

利申讀完書就儲錢買姑婆屋

覺得冇人識得填補自己心靈既缺陷
自己一個係最好
學識左愛自己 得自己明白自己
唔想再為男女關係而煩惱了
亦唔敢再拍拖了

留名

窮矮毒柒孱 雙失無業無學廢青

分手之後先覺得自己一個人都真係幾自由

咁快就打算打姑婆屋 重有好多時間搵真愛啵

師主幾歲呀？看破紅塵喎

岩呀 positive D !
大學堂堂都唔同人上，好難好似中學有固定同學。
我當年上u都要左一段時間去適應
加上我同ocamp的人玩唔埋，以為成個大學要自己一個過。
去到year2,3發現原來好多人同我一樣。
大學又唔止係擴闊自己圈子的地方，去下exchange, 做下黎你間U的交流生buddy, 做下義工，其實有好多野比識一班酒肉朋友值得做架！

同意
想做一個自由既人，唔比其他人既諗法困住，所以寧願一世單身

成為法神，放大技，再凍都變暖

係公司睇緊畫家畫畫
再睇吓自己果啲上色上到有幾垃圾

返工睇連仔, tg算唔算

要求唔好咁高啦
我覺得你已經好勁

力求進化

依家打牛工，依啲係日常事務嚟

我都想畫畫，做社畜做到無左動力攞起枝筆

固定一星期一幅
一坐快嘅3個鐘，
耐嘅1x個鐘走唔甩（跨日）

我而家兩年一幅
以前諗起乜就畫乜，而家大腦一片空白

我宜家已經構思緊跨年send嘅圖
打算畀過驚喜畀久違嘅whatsapp內嘅人

我會用人稱呼whatsapp內嘅單位
因為感覺連fd都唔再係

點解咁有heart

新一年送個禮物畀佢地
只可以做到咁

多啲休息，好快啲

怕羞 係 原罪之一 呀

我死左好多次

塊面好多瘡

小學已經生 生到而家

皮膚好好暗啞 好難搞

睇下e生，改善下自信都返曬黎

暗啞好似難搞d, 去做下facial (一個月幾百蚊當投資下)

有時會膚下面膜咁

面膜有無用？
食下vitamin B / C 由內到外改善下囉
身體可能會好d
我食綜vitamin好似無咁易攰 (可能心理作用)

我覺得食藥會有負作用 btw 巴打買邊隻食

我係絲打黎 就咁去watson 問藥劑師，跟佢推介

Sorry 無睇到名 你都有食緊？皮膚有無好到？

原來今日係World Mental Health Day
我心理一d都唔健康

直接懶啲 化妝解決唔得咩

22，但我覺得宜家呢個社會對髮型、外貌、衣著打扮、技能長處嘅要求太過嚴苛同埋不合乎人情。

所以我決定做一個自由嘅人，唔想受呢啲嘢嘅束縛，亦唔會用呢啲嘢去束縛番其他人。

你講緊既野好似發生喺韓國咁
對明星太苛刻 追星果班要求自然高
當成個社會追求呢種標準時可想而知個後果

所以我真係唔太鐘意香港社會嘅社交文化…希望香港成為美國屬地之後，快啲移民去美國隱居。

FF只會浪費光陰
要去美國就要主動去申請綠卡 搵美企

化妝係萬能的

+1
好多野煩

唔係！
我係絲
一日比一日唔上心
直頭會忘記

係一個A0 post講哩個話題有意思咩

台灣啲整容級化妝藝術

咁又唔好

竟然？ 我係會愈上心🤦🏻‍♀️

咁呢個係見朋友嘅情況者

絲打： 化妝真係好煩

呢到大把人未出pool

因為你中意佢 先會愈上心

有化呀
但vitamin都補充下
食完無咁易攰

連登仔好sweet

朋友 識多幾個 好事黎嘅

好吖巴打

Gay會難逄，好好把握

supplement 真係有用架咩

我之前成日食個d咩膠原蛋白，無乜用

我覺得最直接係搬去空氣好 壓力少 自然啲既地方

絲打好堅強
負擔咗一啲本身唔屬於自己嘅責任
仲堅持一個人行落去
希望你快啲回歸自己嘅人生

好好笑咩

有冇諗過就係呢種心態先搞到人咁

六合彩 都ok嘅 以前都有買過下 最多中4個字

賭馬同波 真係不了 見d同事 下下幾百蚊一條飛

未買過，好似好複雜嘅玩法

根本人生好少機會接觸女仔

中一至中六放學即走

冇玩學會吖 社吖 學生會 校隊嗰啲咩

有學會 學校一定要學生參加
做個hea位 放學唔使留低

講到好想返去中學年代
叫自己唔好咁摺 多d同朋友玩 溝下女
光蔭一去不復返

我睇開女女打排球

首先…要有錢

同女友散左一排 終於開始放得底

有

我覺得自己自從深愛一次後（訓身），失去咗愛人的能力

幾高？

22a0 留名

我想喊了

打開個手機完全無人可以傾計

公司group囉
係時候要界限突破啦

而家咪有巴絲陪傾計

你開個group囉

唔知幾時先有人回呢⋯
個個出晒出挽

我個wts淨係得屋企gp

Sosad

So tired 己放棄

佢應該當我朋友了
我會隱藏心意直到自己睇淡
唉

多謝你，我諗出嚟做嘢三、四年應該還得曬。希望將來可以簡單過生活，做多啲想做嘅事

我小學嗰陣佢哋就係打吓牌小賭..

......thanks

圍爐

咁sad嘅

絲打又識唔到男仔？

識，但唔係屬於我

邊有咁易

要老母介紹得通常都係有問題，男女都係咁。
社交問題
or
毒
or
性格問題

3樣都有，係唔係要重刷？

毒唔係包埋另外兩樣咩

唔包
我識有啲毒毒
但正常傾計，性格又nice
當然冇女，因為佢只嚮往2次元世畀

係毒姐 比屋企人話係絕緣體

一般又唔算

咁點畀人食呀你

放手咗，愛果個人唔會勉強對方

唔夠膽

大愛 只要對方開也 我就開心

鬼叫你鍾意佢
只好從新出發，都無計
不過，諗起都怕怕了

最慘係介紹得嘅多數唔會啱心水, 我舊年已經瀨過嘢, 俾兩老迫足大半年, 差d 離家出走

香港地有西有市場, 喺街見唔少暗瘡肥婆都有仔拖, 女要有拖拍根本唔難.

當然我自己都唔見得好條件, 但感覺嘅嘢冇就係冇, 邊有得迫㗎......

賣女

賣女賣仔都係咁啦

屋企人知我摺到連fd都無，自然唔會晒心機想幫我搵拖拍

唔會囉 佢一定係咩隆路到搵你比

咁多25後絲打 諗定儲姑婆屋

好絕望啊!!!💔

我重痴心到 想儲首期 娶老婆 女朋友都未有

好快用途就會變㗎啦

姐係做咩

通常提議果個應該係第一個嫁出去

Weekend都係自己一個人過

會唔會係人地有追，而get唔到

唔好有依啲諗法
唔存在嘅

唉是但啦

我到依家講野都係唔望人
人地以為我弱智嘅

agger

絲唔係生得太過安全真係無可能無俾人flirt架喎

留名

同感 見到異性會好尷尬 唔知點改善

sor for支那01

真係唔知 因為無玩

性格內向唔知點解決

因為自己過去既經歷而好自卑 唔敢拍拖
覺得自己人生幾失敗下 又冇咩前途可言
我係男 覺得同人拍拖只會連累左個女仔
但又控制唔到自己鐘意左人 好辛苦

我知做男仔有咁既諗法一定識唔到女仔
對自己好啲啦 aim high

頂硬上, 最後溝唔到都好過停滯不前

其實識到 不過佢都幾多人追 條件又唔差
難得佢都肯當我係朋友
有時食下飯行下街都幾開心
只係我好似連自己都未照顧到
令我覺得 比人地照顧佢會更加幸福

鐘意一個人都唔一定要一齊既
佢值得更好 我見到佢幸福就夠

唔好表白, 用暗示既形式約佢, 衰左當冇野發生過
利申: 試過

等我準備好先 呢一刻既我唔夠好
雖然到時佢可能已經比人追走左
但我唔想要憐憫既愛情

咪拖太耐, 因為真係會比人追左

我又係內向 同女仔傾下計就好似食螺絲咁 所以好想有個外向嘅女朋友 令我可以向外d

反而想知巴打咩原因比人bully

如果仲對人有諗法 我覺得可以每隔一段時間聯絡下

反而好奇個巴打點樣approach有無後續

利申 16x 有拍過拖

巴

拍左十年 比條女飛左 老實講 佢講到我一文不值搞到我好自卑 三十歲人 人又老錢又冇 如有幸搵番個 都好驚會再受傷 年紀大機器壞心臟負荷唔倒 而家日日都發‘惡’夢 下一次我驚我頂唔住會做傻事

你30 你女友幾多歲？ 其實有無打算結婚？ 都拍左10年 如果你唔嗲唔吊 拖住個女仔青春 比我都走啦

btw 係大學D堂真係好難識人

的確係
拍咁耐拖，唔係結婚就係分手

不過如果有異性眼甘甘望我我會同佢一組仔都Ok

好耐無人對我有興趣

點解10年會唔結婚

不過唔好失去希望啦 巴打 因為我覺得拍拖係要你自己ready先可以開始 要從做好自己開始

可以傷心可以反省 但要振作唔好絕望

祝早日重振雄風

唔打得都睇得 而且高有吸引力好似有一定生物上既依據

有冇同居

幾年前佢話同我即刻結都得 我話想結但想要買倒層樓先 機會就此錯失
幾年後你根本買唔起 求佢都唔想同你結 因為冇L

我唔知其它人系點 但佢老母叫我一個人儲錢買樓 買左寫佢個女個名 果種無力感 重未計一年幾次旅行 一星期食6餐飯... 全部入我數 我都唔知點駛咁多得黎可以儲倒更多

兩年前重比埋帽我戴 都系話因為我對佢唔好 果種挫敗感
然後佢發現果個男對佢差過我好多 又同番我一齊 但佢就話唔會同我結婚 其實騎牛搵馬 搵倒條有錢仔 咪飛左我

我覺得自己好失敗湊唔倒女 學佢老母講 照顧得好個女好周到不過至弊冇樓呢 都系唔拍好過拍

*佢27

果然有其母必有其女
Both are bitch
青出於藍

如果有共識唔結婚 唔生小朋友 咁分手就係都厭左目前一成不變嘅生活

聽你咁講 係佢唔放你走 你依加走到 你好事 佢都帽過你啦

8年前試過同住過 劏房果啲 佢唔鍾意 話說平均4個月佢就講分手 每次都系芝麻綠豆既事
果陣我要求好簡單叫佢唔好出去搵兵/𠝹仔
佢成日都搵 佢老母重話我唔應該管住佢個女 話佢個女得男性朋友..
不過都好耐之前既事

追過第二個啦, 揾個肯同你一齊供樓既, 分手話唔定係好事來

相愛易 相處很難

93年巴 tg sunshinesonbb

好靚女嫁？

我細佬有個friend, 佢老婆結婚前就成日比帽佢帶, 後來結左婚生埋仔都係成日比帽佢帶, 仲要比人搞大個肚
有時大家真係要考慮清楚, 你係咪真係想同個咁既人一齊, 定係因為沉沒成本問題先唔放手

橙 你細佬個fd比返帽佢戴囉

次次出左事就揾我細佬訴苦, 搞到我細佬都唔想再理佢堆bullshit

見人見智啦 阿哥話佢豬扒 同事話唔入list 老豆話咁既樣我都岩(見散左先同我講炸)

呢種問題仲慘過單身
點解仲要鐘個頭埋去

巴打你好醜樣？

生左件都重咁姣... 香港真系咩女都有 但你細佬個fd重唔化過我 佢老婆有咩令佢咁難放手呢？

肥掛? 五官端正既
tg @awfulet

唔清楚, 聽講識左好耐, 離離合合好多次

好次話佢成日覺得自己溝唔到第二條女, 我唔明咩logic

條丁大？

哈哈 同感 搞成咁都冇咩意思

聖誕睇怕又一個人過

比著我寧願一世單身都唔會要個姣婆

LM

星期都返工？ 我返6日都想死

930
六合彩
單車仲係單車
冇變摩托

散左一個月到 唔敢再拍拖
好怕自己係因為不甘寂寞所以同人一齊
然後又累左人

我覺得我係冇拖拍...點算

絲打係中意痴住男朋友？ 比少少時間放低 好快就可以起返身

點解？ 依到好多單身🐶 陪你

星四再all in

你宇智波嚟
唔洗怕，咁型，最少都有仔埋身啦

柱間定鳴門

正shit 但係都係盡可能想有個啱眼嘅出pool雖然單身狗團體正

前者好似正啲，老成啲

唔係啊 純粹驚自己其實係唔鍾意人

咪等下lor睇下有冇人你覺得係真心中意你先追你定係想屌你先追你lor

前者可以培養下感情 有種關係叫細水長流

後者就掂都咪掂 唔好糟蹋自己even你覺得你對佢有feel

點都要了解下先嫁啦 先知道岩唔岩自己 同中唔中意佢 約下出街 比你傾wts 會更加清楚自己對佢嘅了解同好感

圈子細 無男仔朋友 讀嘅科又無男仔 遲啲出黎做嘢仲衰
現實個人毒又摺 人地唔撩我講嘢我都唔會自己講嘢
但身邊啲人大部份都有拖拍緊
完全唔知係咪我天生係絕緣體

其實真係睇人，我嗰個仲好錫我
利申絲，拍咗兩年

我都係絕緣 讀咩科無男仔呀？

唉，咁咪自己一個算拉，工作又唔會識到人。灰！
叫我減肥？
俾popo捉多似，捉親都係瘦瘦身材好

絲打好肥咩？ 一齊減肥囉

以前嘅志願 但英文好差放棄

表面似60幾公斤，實質再重D
去廁所個方便麻麻地

完全係我嘅心聲...

一齊減囉 瘦返少少會靚女好多

女仔 識異性邊有男仔咁難

我讀緊nursing 好多男仔喎

Exac7ly

主動去識人/R水吹對我嚟講係需要好大勇氣

重新認識一個人好煩

咦個都係....唉...好撚折...

絲打讀女校？

唔需要囉 行埋去就搞掂

反而10問9唔應嘅女仔先難搞 女仔有應下機都唔難識男仔啦

返工最悶
嘜都做唔到
所以我打算突破界限
明日起有空就畫畫
我不突破，誰來突破

一開始邊有話好鍾意 講第一印象啫
拍拍下唔岩咪散 唔系邊有拍拖呢樣野
就系睇下岩唔岩 先決定一世唔一世
但系一但決定左 對方唔同步
就好大鑊⋯⋯ 會變苦戀

唔覺 真心唔覺 掉返轉就覺
男仔要主動識女仔先難
睇下我前度一分手就 和仔飛
一個月都唔夠就 戀愛中
女仔搵個件易過食生菜
男....

唔怕啦，依到一堆巴陪你

同埋好難識到人 好驚自己見到男人就中埋去

同你相反，拍拖耐左，自己愈上心，另一半愈無心。

聽講而家去遮打花園，就會有好姻緣

男人總係貪新鮮

有
樣ok，比較任性同倔強但算係女女仔
但要求高
唔係單指條件方面
係對另一半性格、諗野、價值觀方面要求高
都有好幾個人追
但冇感覺，甚至係了解都唔想
明明係人哋眼中嘅正常男仔都睇唔上眼
寧願一個人都唔要同個唔中意嘅人一齊
所以疊埋心水做老姑婆

未夠25
其實都唔後生

同感😭

我好似變到唔識愛人咁，自我保護意識愈來愈重

都後生呀 比次機自己囉

都後生呀 比次機會自己囉

我係覺得自己重情

我都三年啦 其實應該都係自己問題 唉

巴打你40啦？

我反而覺得訓身愛一個人後......你會發現之後遇到嘅人即使幾好，都唔及自己咁愛當初訓身嗰一個

有無人覺得自己一世都唔會拍拖（13）

新post